|표준 내장 객체 종류|설명|
|----|---|
|`Object`|다른 표준 내장 객체의 기본이 되는 일반 객체|
|`Number`|숫자형을 감싼 객체 / 숫자형과 관련된 함수와 속성 갖고 있음|
|`String`|문자형을 감싼 객체 / 문자형 조작 및 특정 문자열을 찾고 추출하는 등의 메소드와 속성 활용|
|`Array`|모든 배열 `Array.prototype` 상속|
|`Math`|수리 연산 알지?ㅋㅋㅋㅋ|
|`Date`|시간과 관련된 객체| 
|`JSON`||
|`Map`|`ES6` 부터 표준으로 추가|
|`Set`|`ES6` 부터 표준으로 추가|